大家唔好習慣黑警嘅行為

唔戴委任證唔正常
無編號唔正常
未經授權衝入民居唔正常
未舉旗開槍唔正常
俾異性警察搜身唔正常
政治唔中立唔正常
行私刑唔正常
濫用權力唔正常
侮辱他人唔正常
亂咁掂他人身體唔正常
亂咁放催淚彈唔正常
亂咁放胡椒噴霧唔正常
亂咁開槍唔正常
亂咁打人唔正常
亂咁拉人唔正常
亂咁查身份證
亂咁check袋唔正常心
.
.
.
黑警所有違法法違規嘅行為都唔正常
大家唔好習慣！必須成立獨立調查委員會！
五大訴求 缺一不可

唔可以再講 「啲黑警係咁㗎啦」

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

不是習慣是厭。

做警犬本身個腦就唔正常

岩

全部都要告

有無記者可以追問popo係咪打算以後所有行動都唔會有number

推

習慣左比人打唔還手

我哋都唔可以習慣佢哋個腦唔正常

清算班黑警

好嬲

唔可以習慣班黑警亂咁打人

無一個黑警係無辜

啱